死傻仔留咗部iPhone係沙田IVE二樓

依加部電話喺地下校務處
下次小心啲了

本身諗住叫 叫siri打畀佢媽咪